一人一首中學音樂堂學到嘅歌

我先
紅日

校歌

Puff the magic dragon lived by the sea

在森林和原野

God save the queen

q sara sara
好似係咁

越唱越快

一點燭光

Let it be

Edelweiss
You raise me up
Top of the world

do you hear the people sing

Jamaica Farewell

龍的傳人

oh bring back my bonnie to me to me

我是主的羊

仲唔係lemon tree

Sun rise ~ sun set ~

捕鳥人之歌
人稱巴巴基朗~

santa lucia~~

Castle On A Cloud

Que sera sera?

夏日又炎炎在那空中發怒
厚厚的白羊毛教我苦惱

好似係

唔知叫乜 歌詞咁樣
Come buy やめろ～Come buy ya～
Oh oh～ Come buy ya～

請給我換衣 脫苦惱

Sakura~ sakura~

The phantom of the opera

Do a deer a female deer

問那星點解要照耀～千秋也未疲倦

Canto Della Terra

單車

雲上的堡壘確是美

主能夠

鳳陽花鼓

夕陽無限好～～

誰人受痛苦被懸掛正柒頭

愛是不保留

我愛搞野公園

Somewhere over the rainbow

烈日下不必穿著綿襖

do, re mi, do mi do mi
re, mi fa fa mi re fa
mi, fa so, mi so mi so
fi, so la la so fa la
so, do re mi fa so la
la, re mi fa so la ti
ti, mi fa so la ti do
do ti la fa ti so do
do re mi fa so la ti do so do

屌真係跟住唱咗一次

是你偷偷摸摸拉我入廁所， 教我一手揸爆你個波， 揸揸下，冇咗得返半個

主能救

歡欣 心裏感謝神

歌唱，歸於聖父

齊看那水中鱒魚常浮沉多自由

弱

壯志驕陽

Will I be pretty, will I be rich
Here’s what she said to me

梨樹已靜悄開花兒
霧散嬌在朝暉再現時
是歌韻於此際風裡輕飄搖
她笑聲 似艷陽照耀

pathom of the opera

再推
Come buy yamero～come buy ya～

噢麥當勞有個農場
依丫依丫哦

我是個茶壺肥又矮啊

I love to go a-wandering
Along the mountain track
And as I go, I love to sing
My knapsack on my back
Val-deri, val-dera
Val-deri, val-dera
Ha, ha, ha, ha, ha, ha
Ha
Val-dera
My knapsack on my back

Yesterday
真的愛你

Where the skies are blue 屎係黃色既

Sound of silence

係唔係上堂睇左成套？

無數次我經那處
那木屋已被拆

漫步人生路

Some~where (走音)over the rainbow

踏雪尋梅

係 我諗呢到好多人都係

Do re mi

冇單車？

喝采

看那塊枯葉在園林飄過
可知道別了家它想再返

學識咗吹牧童笛首瑪莉有隻小綿羊

Country Road~ Take me home ~

Oh麥當勞食大麻

My brother did a tell me that you go mango walk

緣蔭裏，草坡上，讓我胸𦡞一再展

I say 1234
you say 1234

今天我
我哋大家在喜馬拉雅山罰企

Sakura Sakura

張老伯

仲有a whole new world

kookaburra sit on an old gum tree...

童話

just one last dance

Blue~ blue ~ my life is blue

紅彩阿～妹妹阿～ 唉也阿唷～

走音耶撚歌

奇異恩典

do you hear the people sing, singing the song of angry man

蒲公英的約定

蛇是會舞蹈 蛇在笛聲下舞蹈

唔記得歌名
歌詞類似係咁
切勿 切勿 切勿隨地拋廢物 必須愛護郊野
記住 記住 記住唔知乜鳩

Amazing Grace

前程錦繡
一點燭光

依首好深刻 少數成班會一齊唱嘅歌

Yesterday

The carpenters

笑咗 有中文歌詞

Close every door

Yellow bird up high in banana tree

「柏夫在海邊居住，神龍玩樂在該處」

小學歌嚟架喎ching

難分真與假 人面多險詐～

又係喎

yesterday once more 揮手區
when i was young i listen to the radio waiting fr my favorite song 好懷念以前音樂堂

o sole mio

有冇人唱過：
小牛面撲風

呢句係第一句歌詞 我家姐以前唱過 但佢自己都唔記得
我想搵返
歌詞內容大概講述啲牛好有靈性 一車車俾人拎去屠場

1)You are my sunshine ,
My only sunshine

2)人和人年和月都太裡似 無論怎麼都只活一次

鐵塔凌雲

紅採妹妹
大長今

today while the blossoms
still cling to the vine

同學 ？

第一首 我諗起annabelle
第二首 細個成日聽港台 星空奇遇鐵達尼

doe, a deer, a female deer
ray, a set if golden sun
me, a name a call myself
far, a long long way to run
saw, ××× thread back and forth
la, a note to follow so
tea, a drink with jam and bread
that will bring us back to do

告別校園時

屙是豬滴漾
誰人受痛苦被懸掛在木頭

司閪汪色嘅？

青草地 （死蔭幽谷）
乜乜乜 （高山峻嶺）

每一步 （每一步）
願主與我同行

My Heart Will Go On

天際鳩鳥前來

海天一片～

常聽說世界愛沒長久～～～～

saw, a needle pulling thread

願我的禱聲 能隨著歌聲 ～

Every sha la la la la, every wo~wo~ still shines

Every shing a ling a ling that they’re starting to sings so fine

難為正邪定分界

星河 有一串星際流火

呢首聽到會心痛

A whole new world
勿相認

my way

培道？

同一本

掀起你的蓋頭來

知不知之間 載滿了心事 童年時就如此經過

只要踏進這個家 愉快溫情滿一家

Erika
Schwarzbraun Ist Die Haselnuss
同Zem Mūsu Kājām

same

我中學會唱流行曲
勿相認

來看那水中鱒魚，常浮沉多自由

綠色的郵車向前跑

Down the way when the lights are gay~

煮撚鳩

今天不怕路遠 來為我一生打算

Hey jude.

Oh Canada

個post有聲😂😂😂😂

手快用左emoji

常聽說世界~愛沒長久～

千斤的春袋 載滿了精液 童年時就如此飄過

好多歌仲正過而家d pop

that will bring us back to do do do do.....

同學
第二首好似叫晴朗的天空？

a whole new world
reflection

泥路上

Yesterday once more
喝采

the phantom of the opera

少你阿爸
（好似係）

單車 家姐